有冇人grad左幾年都係翻緊霉工

少過兩萬
無女
翻觀塘（海濱）
少過22日al

21日AL?

好多朋友做銀行有

觀塘

得scb間華御結入得口

我上份工都係觀塘海濱
真心癲 塞車地獄嘅最深處

但行出來地鐵站又唔係路
十五分鐘

救護
返三放二
12小時輪班
24k做到腰都斷

因為搬野？
gym下會唔會好點

搬人
嗰個都200+磅

長久巴打真係要deadlift下

試下返中環，見到啲OL包你話正，啱哂你

而家唔喺觀塘但之前係份份工都霉

我驚上唔到觀塘地鐵
點去

ching點睇

少過100日AL, 都可以係7日

搭船返屋企

8K

留名

邊行呀

其實多唔多人u grad之後做左幾年野都係萬尾二萬頭？
#35 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

LM

咁咪可以見到海濱日落

少過萬7
沒朋友
搭車來回2個半鐘
返長短週
得10日年假

咁係你渣姐 練練佢啦
我有fd番黃大仙都未斷

返6日路過

去考狗好過

清點捱咁多年

寧願拎綜援都唔做狗

18fg 非八大marketing 22k

返返下冇咩野，反正星期六放假都係冇野做

Marketing 黎講
你人工算高

諗住報今期
但好驚過年前考體能

瘋狂跳槽同擴充skill set

grad左幾年 仲做緊30000蚊文員

三大去做ca 13k 羞唔羞家

21日假已經係好多公司管理層既假期數(非銀行)

又要人工高
又要福利好

似你做奴隸咩

我半個月人工
等於你一個月

少過十萬
有女
WFH
少過365日al

膠post

中環睇吓邊道
雪廠街嗰邊嘅話狗都唔屌

做咗幾年?

好高咩？
40k都無

咪又係得個睇字

11年畢業做freelance 5-8k
17年的起心肝搵全職 16.5k
18年報讀中大碩士(轉捩點）
19年轉工21.5k
21年碩士畢業咁岩內部有位上32k

姐係咩工

😞grad左6年
2年working holiday
來生不做Designer

同問

想知，10年先得32K又真係幾霉下

入錯行咪咁
搵錢少 之後啲女嫌你無出息睇你唔起=無女
人生已完

七萬零八萬蚊 係中環一街都係咁既人

未夠我個十個例子霉，畢業十年最後都係去做AA3

請share

其實真係好多大學畢業10年 人工停左係30K
22歲grad 如果唔係專業人士，做左10年野，轉左3,4份工32歲應該上到30K，然後每年加幾百蚊停左係3字，可能到40歲先有40K

巴打好似做bank?
普通MO BO應該都輕鬆30前30k (前提要轉過工)

睇得唔食得

我係做Bank呀 我8字了，但啲舊同學好兩極，專業人士就7-9字，唔係專業人士就3-4字